跪求文職公務員率先罷工/不合作運動

首先我認衰仔，琴日行完今日都返工，要養一家大細，但係我十二號應該都會唔返工。
我希望咁多位有良知嘅文職公務員，你地嘅鐵飯碗係最有效幫到我地，呢幾日請下sick leave，如果驚嘅都可以盡量拖慢啲野黎做，食下tea，睇下新聞，你地每年都會繼續跳points，其他打工仔真係手停口停，希望你地可以帶領我地一次。
Fight for Hong Kong!

佢地一直每日都不合作緊

要扮工 不了

似乎一直做緊，食環文職翻工上thisav

跪求呢個社會最廢個班帶領抗爭？

佢地點解要入政府工？

就係佢地廢，要入政府工先有安穩

你覺得佢地識反？敢反？

岩呀，日日扮工

真係天方夜譚
除非死左一堆人，否則都無可能刺激到大眾罷工

最怕死就係佢地

應承你地12號sick

叫佢哋捐錢支持義士仲實際

薪高糧準

兄弟爬山

班老屎忽先係最有potential
利申 尋日有部分老屎忽去行

做teller 就咁串

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

原來上網睇下新聞hea下就叫做抗爭

問過下就有做

依樣真 已經hea做

應該啦
當助養兒童

AA表示不了

齋罷工冇用
罷工出黎幫拖先有用